完全唔明警察為何可以表現不像人

點解可以咁冷血？當人不是人
仲要集體失控，完全無專業可靠嘅形象。
到底係有咩控制住佢地？
無理由一個人連基本嘅憐憫之心都喪失埋架！
依家果啲警察到底係咪香港人來？定係佢地腦部已經被受損？人工高又點？換來咁無良嘅心身歷程，將來真係唔會後悔同醒覺？定係佢地已經決定以後個圈子就係得佢地啲同僚？

Btw 善惡到頭終有報，至於點報同幾時報真係唔到你諗，做人唔好太無良知！